螞蟻殺上市, 咁經紀佣金有無得退的?

啱啱蘋果新聞話冇

憑實力賺到嘅佣點解要退？

經紀佣金就算上到市都係中先要比
而家退唔到嘅係手續費（如有）同孖展

經紀佣金應該係幫你做交易既費用，而家似乎未交易喎，咁都要比？唔係掛！

百威個次都無退

規定既1%經紀佣金係中左先要俾
俾證券行既手續費就睇間行咩玩法